有無人可以由頭到尾睇晒阿輝的故事

頂唔順

見到標題有聲

輝輝輝輝輝輝輝輝輝輝輝

每次睇到轉身個下就要stop 之後冇勇氣再繼續睇
我真係好撚廢

要深呼吸

其實佢係咪基架

其實係咩節目黎

hello 大家好 我係阿 輝

大家好我係呀輝呀

頂到幾分鐘

挑戰失敗
過唔到6分鐘

應該係恩雨之聲果D無人睇但又有NGO科水既on9節目

一開始以為係TVB...
但點解會咁多人睇過

2分鐘都頂唔順 明明睇過好多次

挑戰過幾次都唔成功

成功睇曬

無難度

段片都成幾年 我都係未試過完整睇晒

反而ive個個悶睇唔晒

留名睇佢本人上黎

阿輝近況如何？
有冇人知？

睇晒
佢最後比起一開始有自信左好多

其實好好睇

試過唔飛睇哂 但外星人個part 好尷尬